十面埋伏個章子怡真係好pure 好ture

金城武就爽

黑堤

金城武gay嘅，點爽

source

白玲正好多
這裹不能摸

卧虎藏龍正啲喎

認同啊